{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601887",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "만세국수 삼성혈점"
    },
    "text": "マンセグクス 三成穴店 (만세국수 삼성혈점)\\n\n済州市イドイドン1061-2\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 09:00 ~ 05:00 , 年中無休 , 60席 , 「マンセグクス三成穴店」は牛骨スープで味付けした肉麺専門店として紹介される。 お店はそれほど広くはないが、清潔できれいなインテリアがあるところだ。 マンセクッパ、肉麺、グル·グル·グルがここの代表メニューとして紹介され、麺専門店であるため肉麺が最も人気がある。 スープの味をしっかり感じるために肉麺を食べる時、のり粉をなるべく入れてはならないという。 ここは済州市庁からも近いだけでなく、肉麺を味わうために訪れる価値がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "マンセグクス 三成穴店 (만세국수 삼성혈점)"
        },
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "済州市イドイドン1061-2にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "牛骨スープで味付けした肉麺専門店であり、清潔できれいなインテリアが魅力です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から05:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "店内の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "マンセクッパ、肉麺、グル·グル·グルが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "なぜこの店は肉麺が人気なのですか？",
            "answer": "この店は麺専門店であり、肉麺が一番人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "肉麺を食べる時、のり粉を入れるべきですか？",
            "answer": "スープの味をしっかり感じるためには、なるべくのり粉は入れない方が良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "この店は済州市庁から近いですか？",
            "answer": "はい、済州市庁からも近いです。"
        },
        {
            "question": "この店に行く価値はありますか？",
            "answer": "肉麺を味わうために訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 304
    }
}